知唔知點解民陣每次搞重要遊行都鍾意揀星期日？

[img]

想你班政治本錢可以叫幾句口號唱幾首歌聽日起身返工呀